Une étoile filante est principalement un morceau de comète dont la Terre coupe la trajectoire .
Chaque année à la même période , l' orbite de la Terre croise des nuages de poussières laissés par des comètes .
